peak design zip vs lowepro freeline bp350

Peak design zip 20L vs Lowepro freeline bp350aw

有冇ching用過兩款 邊隻好用d
主要買嚟旅行用
間唔中會拎去開工做攝影job

A7iii+ mc11
Canon 16-35 2.8 ii+24-70 2.8 ii+sigma 35

S1H+mc21 +canon大三元

以圖代酒 希望大家比d建議